足球周刊咁嘅封面 係咪好想全港球迷懲罰佢？？？

史上最靚封面

竟然 佢大陸編審個班冇制止佢？

週刊變雙週刊再變周刊🤦🏻‍♂️

行左幾間7仔都唔見有

唔多覺有